會展地下有大量防暴（22:10）

唔好去嗰邊避
啱先見到好多防暴去廁所屙屎

Push

我冇嘢講

推

我無野講

push